有冇絲打試過一個月來兩次M

屌 成廿歲人
M期仲係唔準
仲要一個月來兩次

我幫妳調教下佢

點調教

我都試過1個月2次。而家一個月一次，但M前一定又肚痛又爆瘡

男朋友無幫妳 ？

留名 幫手

睇下醫生好，我都唔準但只會遲唔會早
之前睇過醫生，食左d調理身體嘅藥，依加叫準左少少，唔會遲五六日咁多

唔好嬲🐷

幫你停10個月經

無喎可以點幫

醫生點講？我亂到癡線，月頭中尾都會來

我都試過有排每個月遲2個星期先黎
我都食緊中藥，唔知有冇用
但好想知有咩其他可以幫到手

我又唔係次次既 但通常第一日都會好痛

絲打 中醫點講

嘩，你都好亂下。但係咪每日幾滴甘黎成個月？
我有朋友都係黎成個月，then佢去左西醫度開止血藥俾佢食，而家再睇中醫

我都係廿歲，都係勁亂

睇過中醫 中醫會話盡量唔好食生冷嘢
之後睇過西醫 西醫會幫你check超聲波睇下個子宮 西醫話如果月經黎得太頻密 例如一個月多過一次而經常都係咁既話 可能生瘤 另外如果經期唔係一個月一次例如季經 可能多囊性卵巢
如果有以上症狀最好去睇下專科照下超聲波

佢話陰虛，即係西醫嘅荷爾蒙失調。
但我知肝鬱(即係壓力大心情差)，都會月經失調。
建議絲打都係去睇中醫，交囇俾佢處理算數。
我月經唔正常左好多年，搞唔點唯有揾中醫
但我唔到最後都唔敢揾西醫食避孕藥

Btw 我以後好鐘意飲凍野食凍野，黎M果時就好多血塊
而家戒左凍野半年，d血塊冇囇，好神奇

好多絲打

一個月兩次(一次正常，過7-14day會有第二次不過好少血好似水尾咁)照過超聲波醫生話正常無理。
但無講會有瘤

有咩問題？ 好多女人都唔準架啦，點解一定要迫佢準？

有血塊唔係正常伽咩 我次次都有

我朋友之前係每隔一個星期咁黎正常既流量跟住去check 發現有朱古力瘤 不過你check過咁就無問題啦

我咁多年來第二次咋 唔會係瘤掛

啲中醫係建議盡量唔好飲凍嘢

我亂得好誇張 月頭中尾亂咁來

食避孕藥

去檢查，如果子宮無事
就去睇中醫調理

睇下次數密唔密同埋每次既流量多唔多
因為我朋友既case係話因為之前成日遲黎m積左瘀血形成瘤 咁啲瘀血會流出黎 所以一個月黎兩次左右

我意思係月頭 月中 月尾都試過來 ，好亂
每次來都幾多下 我日頭都會用夜用 好驚漏m

去睇中醫調理下

我都係咁 已經半年

我呀妹好似係四季經， 做呀哥好難同佢傾呢d 野

淨係試過3個月來一次 但好似一個月兩次嚴重d

我試過有次黎左十日
跟住過左十幾廿日又黎

婦科檢查邊到最平？
家計會？

我有個朋友都係咁

宜家就係咁
9號先走 宜家又來

但我一次係咁，之後就冇事
你睇下之後點
Keep住唔正常要check下

最近一年都係四季經 跟住上網又睇到呢個症狀似係多囊性卵巢症 就走左去睇專科 因為之前都唔準 都係一個月至個半月先黎一次 醫生話咁既pattern唔驚 之後照超聲波無問題 佢話唔係每個女人都係一個月先一次 如果係想懷孕就會比藥排卵 如果無咁既需要就唔洗驚 不過都會建議下做多啲運動咁

多謝絲打提供既資料 我諗遲下去睇睇中醫 調理身子

之前一食中藥就黎 但一無食又幾個月先黎一次
雖然無m到少好多麻煩 但唔想第時不育

季經係咪會難d生仔

試過兩次
一次係因為食左事後 經期亂曬
另一次係因為壓力 不過第二次黎左兩日又完左

絲打去睇下中醫調理啦 真係會好d
尤其我黎m前後好易肚㢌/訓唔到
睇中醫有d改善

幫你休息十個月

甘你老母

兩次d血既顏色係點？

想問係因為食中藥改善左
定因爲冇咁大壓力？
因為我讀書好大壓力 驚食藥都冇效